中國是香港不可分離一部份

要不是大灣區照顧你們其他中國窮省

中國早就完蛋了

要求中國人止暴制亂

美帝